是日公園晚餐 水煮牛肉飯

個牛味道岩岩好 但梳打粉太重 拿得太軟
啤酒都唔差 中和返啲辣

唔見紅嘅

乜野見紅？

聽日你屎眼咪紅

咁撚多飯咁少餸

係 我最初面紅 現在屎眼通紅 愛到入城大也分開預計之中

東方紅！唔識？

多飯少肉

人哋食緊飯呀大佬，仲講屎忽紅！九唔搭八，仲唔係拎白卡

可能gay佬黎 日日玩後門

上水喎，師兄。

唔係上水呀 黃大仙黎

講緊水煮牛肉見唔到紅油

頹飯，狗也不屌

認真，樓豬你知唔知咩叫水煮呢個牛肉撈個頹芡真係比狗食

係 呢個粗野黎 比我呢啲賤人食

少食好野 食開燒味飯KFC呢啲 比你地講一講 下次唔幫襯了

都重勉強可以叫做唔係狗糧

做隻貓做隻狗 不做窮人

起碼終於唔食垃圾快餐 開始食正常人嘅野食
老懷安慰

唔係ac2咩

屌你 咪又係起道食閪飯

我有話抵食？傻閪

我話你啲飯閪啫 冇講價錢喎 又捉蟲入自己屎眼